CU護理出警犬

香港中文大學護理學系畢業生黃先生就提到，自己曾參與輔警大學生計劃，發現警察的工作非常有意義、能幫助別人，比在醫院病房工作更有挑戰性、學到更多的知識。

他表示在好奇心及任職警察的爸爸支持下，決定投考見習督察，他又大讚香港警務處是維持香港治安貢獻最大的部門

汪汪樣

狗樣

做警犬學到更多知識

相由心生

正解

近期㗎？

舊聞一則

有錢使得鬼推磨

中大真係垃撚圾

幫助別人笑死人

汪

食屎狗

暴大